美股認真討論區 DLXXVI

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

lm

而家入appl仲入唔入得過 高J

美股美股fire endless night

最後上車機會 開市上2200

一開app 乜aapl 又升成咁

2500 ok?

每日一蘋果
冇人呃到我
身家仲多咗

- 加州估神
2020-07-27

有冇特價時段

係咪有不滿?

其實我要求唔高 只想fb可以上300

到2220直接7/13日劇本FEEL FALL

做人唔可以咁貪

沽空佢

唔撚係真係拆完都500下話

唔建議

特緊啦 CU

冇貨咩

十分滿意

冇人會答到你 唔好個連登股神

買股為左收息係錯誤概念

1日3 po?

升返先黎追 落返78又喊驚咁

真 泡沫黎 最多值250

無 單純嚇咗嚇

建議沽空

25俾多

當你持有完老母一兩個月之後
佢升左成唔多成半
Dividend? WFC
最好咪撚比

其實大家買咗幾多aapl，我得一手，all in tsla

留名

爆破先兆

個個都癲咗咁

升

Now or never

一手 大芋

tsla 同 aapl 會唔會回少少

Strong hold唔怕

世上只有媽媽好

入蘋果送蘋果
入tesla送tesla

Aapl sh真係無得輸

一手又係連燈大芋

一齊？最多咪到時ifc見

一手1000 股

你既一手係幾多先
呢到一手講緊一百股

跌

45 股咋

allin msft 我呀嫲都識玩

會， 跌返落300 及200

空軍最後召集

仲勁過之前P巴

升緊 唔買
再升緊 唔買
又升緊 唔買
到頂散貨先買
日常黎

1000股 大芋

正

見住是旦一隻科技股都升

真大芋

乒NVDA送RTX3080ti

一隻手有五隻手指應該係5股

回左啦已經

NIO 靜靜雞由13左右 升到14.5

apple要升空了

每日一蘋果
冇人呃到我
身家仲多咗

- 加州估神
2020-07-27

一係入 一係唔好入
問咩

人地笑尻我地玩得細

點解入aapl而唔all in tsla 賺多啲wor

日股好似真係咁

蘋果 1手一萬股

屌 掛2100 買多5手 回左1秒都無就上番去

今日爆左幾多個post

P巴一隻手揸兩個屁股
一定係二！

入tsla call 先買得起tsla

升到驚 CALL隻G冷靜下

好股從來都唔想佢派息
好似TSM咁,如果唔係台灣股,點會派咁撚多息

學玩SC走去SC ARKK
一嘢就賺少5$
又交學費

5 股

大戶

TSLA上星期收2049.98
依家未開市就2129
個35k張2050 call慘慘豬

最後15分鐘特價 要買就快 唔好開市上到2300又係到後悔無上車

on9

all in AAPL 變中產
all in TSLA 發大達

係2月既氣氛

我由 410 等佢回，而家 510 了

撚狗市

......

又遠期SC 醒目仔

大家覺得柯達炒唔炒得起

the bird is on the way

DROP TO ZERO

炒完左好耐

玩完啦wow

aapl 515苦主區

CGIX 乜料？

起過幾次啦

又嚟依d

今晚520

呢排每日都升熔一次

今朝賺完美團
夜晚all in TSLA AAPL

ark磨住爆上

11700 L子果然冇呃我

Henlo Fren

啱先515回到513

Short老母call

拉高出貨，你點同個莊玩

短期ja 上星期short走咗

唔好等 有機會就入

VTI 升1%當win

升空都要燃料

600

最後直路

賭場發現

新手聽你地 all in契媽

我呀媽如果見到我咁敗家肯定打撚死我

跌跌跌

徒子sc 10600 又贏幾多

好股真係唔怕坐 更何況呢兩隻跑嬴哂大市
歡迎連登仔一齊上大船

好多賣盤

頭先入去睇過好正，有冇興趣出去開個post討論，呢度推太快

TANK
Tsla Aapl Nvda Kodk

回返盤前升幅姐最多

估唔到玩到咁大 以為剩係殺2100

回你老母

一年之後等睇樓

龍市Cap upside

但都算啦
有d野趁本細果陣撞左板就算

dklm 回啦回啦 我都想再入d

Dllm

新手分享笑話又笑9我
好在都有賺幾蚊 又要入過

TANK casino

唔係65K咩由賺幾億變清0係咩感受到底

俄佬準備進場

沖呀

冇，依家買直接蝕75%

一早講左台仔panic sell完就會升

承你貴言

Sqqq幾時退市？

俄佬點解冇得買TSLA

全部老散CALL

又做乜呀

冇 上個禮拜五買先有

AAPL 輸錢呀

It’s okay I’ve made those mistakes

依家一買就賺4倍，爽死

依家沽空定，可以數錢

你好嘢

洗唔洗推得咁能快

你係一張contract 100股加埋幾蚊？

咁tsla幾時買先有得拆

sor

都係上星期五

每日一蘋果
入前諗清楚
咪鬼再問我
已入繼續坐
連指睇多咗
冇人呃到我
啲錢任我攞
身家仲多咗
加巴都認同我yeah!

毒巴心經 crossover 加巴定律
1999-9-19

石巴變成大好友

今個星期見證L 12000

年輕人有無反思qqq根本係全美all star隊

有啲似廢老作詩

下年肯定又破頂

忘巴有冇反思冇上火箭

D仆街油成撚日亂鳩棍落

i have a position

仲玩油？

坦克車

想寫個script track住呢度啲username
同埋記錄所有人第一次係美股post回覆既日期
整個新手指數

81買入100股 有日SC咗87
CALL走之後一野就91了
今日玩LP ARKK

蘋果仆街全世界都唔掂

笑死

BTW NQ100幾耐未試過裂口高開

咁2000買 無得拆佢跌落400即係硬輸1600？

AAPL回啦 又可以入

GOGOGO

而家變左跑車了

冇錯

me新手

個坦克車終於反返轉

媽咪我啲30sp work可唔可以走啊

跌緊

慘

準備今日轉身走人
成個8月升左一成差唔多啦

禾系新手

幻二今熔

咩CUP

有幾好食先，包膠呢屌你

太陽能

新手留名

有機即熔

呢個真心唔知 有冇真話

disney其實算唔算

追唔切post 有冇重點摘錄

It dog is 癲

冇 全部鳩叫

狂沽

今晚aapl 600, 要上車快

其實真係唔好笑綠色能源我覺得好有前景，只係而家未有好大momentum

ok

小氣簿

550 ok啦，600太癲

重有三分鐘鏞

鏞酒仙
八月幻二
高唔高追aapl tesla好

節錄：
aapl/tsla幾時拆？
aapl/tsla高j？

咪C囉

好文采

仲有分股

Aapl有冇機會510 追一追

教畜又誤人子弟

酒仙

FSLY又呃人?

Premarket already 513

咪買，今日買咗拆咗就輸身家

真新手留名 比呢到叫契媽既user呃左

等回

綠色能源係長遠黎講潛力無窮,應該會陰住陰住升等利好消息(例如政府支持)

WHY NOT SHORT?

因為再唔開始轉就滅族

整埋個每日post流量計市場情緒？

C cup 師妹

econ勁既都唔會教書啦

呢到好多老師
你小心啲

就快515了

之前係中国做嘢識左個1/2蒙古妹
好 撚 大 波

馬匹入晒閘 , 準備開跑

TSM =太陽能+晶片+口罩股

整個拆股程序設3個關鍵日：

2020年8月24日（周一）：收市後記錄合資格獲取額外股票的股東
2020年8月28日（周五）：股東將獲分配分拆所得的額外股票
2020年8月31日（周日）：根據納斯達克證券交易所安排，由這日起蘋果將以分拆後的股價交易
倘若投資者在8月24日與31日之間賣出股票，沽價仍採用拆股前的市值，但他將不能獲得因拆股而產生的股票。而接貨的另一投資者，將經其證券戶口接收拆細後的股份，毋須額外辦理手續。

AAPL 要超 NVDA 了

哎呀tesla墮馬呀

賭場開了

準備

跌呀

全部馬匹準備妥當

留名轉燈

一飛沖天

aapl tsla 邊隻透出先呀

係咁撚有人會今日交易咩

酒

認真
歴史上有無試過一日升溶3次

溶緊未

開盤即刻少左舊

唔一定嘅
其實傳統能源或者核能可以提升效率都唔會滅族

就嚟心臟病發

NET dllm

新手？早d訓啦

AMZN 識郁

未睇先估 tesla開市頭30分鐘震倉 之後爆升2200

俄仔會唔會太廢

酒呀

NVDA同AAPL 終於叮噹馬頭

tsla個大單係咪痴線

咁今日買點計

跑馬咁

基本

酒呀 熔得

TSLA 咁快就鳩軟

訓了

NVDA
依家AAPL都過埋佢

Free fall

震囉屌

穿2100咁驚驚

AMD

累了

鏞

我想問下一個白痴問題👉🏻👈🏻
乜tsla唔係停一個星期咩？
點解又炒到上2208？

nvda好L多大單買入

輕鬆

死啦 輸錢呀

高開低收 早d訓

全體鳩軟

酒啊

終於坐完

死啦死啦

頭場四班1200短途大熱係AAPL

嚇撚死 可以啪定俐底丸

Bigc

Google大法好

Dllm+1

IFC見

就快瀨屎

嚇死了

有冇人一閞波追左TSLA CALL

準備定appl 515苦主區

溶啦
我高J呀

sofi 溶埋 rip

金熔
忍痛清倉

止蝕離場

點睇NEE

核能係
唔同意傳統能源仲有繼續存在嘅空間 要好好多先得 會有diminish return

金熔

AAPL 入得！

屌盤前入咗一股

幻二之約

全體墮馬

apple 上星期5 490 追咗
好撚驚

綠燈喎大佬

最後特價 快買

Aapl 515苦主召喚

好撚驚佢唔跌

aapl大單離場

Aapl 510加倉

完全唔驚

點算呀

514.8

RAP

FB

Tesla大單多到

科技股玩完
快走

2099 岩岩見到

酒呀

特價時段

係咪到炒fb

哎呀兩隻都大漏閘
哎呀騎師墮左馬喎

Tsla大單入場

AAPL 苦主區

正股驚閪

金熔ching Chong

5分鐘就坐唔穩，抵你班連登仔賺唔到大錢

2099 入個條友FAT FAT

MSFT

悶市 去做其他野好過

笑左，個po五分鐘變熊市

AMZN

R巴既facebook

日日都同1個劇本 大芋係咪想玩狼來了 可能下個月其中1次震倉係震到落地獄

2500 好嗎

其實而家有新科技係係啲高碳排放嘅地方整個抽風機過濾啲碳出嚟打落地下之後啲碳會變做石頭唔會影響大氣

拆股同9月發佈會，諗唔到蘋果會跌既理由，坐穩啦

2101入返5股

Tesla 好撚多大戶

清倉或成最大贏家 你識咩

特價完

微軟都幾搞笑...

今日買嘅tsla會點 拆完當一股咁買？

成個post都係鳩叫留言

高質，建議pin

入put會賺到仆街

村民合埋眼，狼人請開眼

AAPL回緊落黎補缺口,入貨要準備好

勁到

兒登仔果頭叫人CHING CHONG, 但自己靜靜雞孖到盡

好似係無影響 總之31號前買就有得拆

Cls

係,唔好買

你班友,升緊都叫走

冇研究 睇下先

GOOG 龍撚到

ARKK

7,730倉

冇計班友盤前GEL 撚哂頭

Net

唔會淨係用一種科技啦
一定係一堆一齊用先得 咩吸現存carbon嗰啲
要經濟先用到 同埋唔係全部地理環境都用得

一日10%=妖股
1%=妹
0.1%=垃圾
-0.1%=大棍
-0.3%=joy
-0.5%=ching chong ding dong
-1%=IFC

太陽能股陰d陰d咁升
如果拜登當選應該會再衝一段

高j 高j 高j 驚閪咩

TESLA盤前最高2140 而家暴跌到2110
準備下試2000大關

WORK

NQ 只差三百點

開市之前明明好多人屌FB

今日轉場玩fb amzn?

落400啦 泡沫已穿 走人先

Google好龍呀

望住隻WORK 以為千趺

一開大逆轉 變紅

nvta跌到仆街 盤前+5 開市-1

走左tsm sp又執50

Fb!!!!!!!!!!!

咁撚大個缺口，回撚到咩唔通落返465咩

走呀

上呀aapl ，屌你老母！

10皮本

幾時到netflix啊屌佢老母 坐哂貨

AAPL又上番去

邊樣真

NVTA大特價

SONN

石仔今次執10usd啦

tesla 快走

夠食M記仲想點
平時我地都係為左食M記

啱啱追多13股tsla同3股aapl

美金黎？

石仔 派我ok?

FB monster

條數唔係咁計

TSLA似墜機

係

買定等拆股

酒呀 世界末日呀

肯sh=贏左

AAPL又爆過

FB，AMZN

I love FB!!!!!!!!!!!!!

我覺得最重要嘅一樣野係而家開始有科技諗住解決呢個問題，之後先可以開始去驗證邊隻比較有效率可以去創造到價值出嚟

終於嚟喇

TESLA 就熔

2100 穿左 2000見

QQQ monster
ARKK收皮

Beke ok wor

散水

有名俾你叫

駁唔到

散水了
完

Tesla企唔穩 酒呀

一日搵到兩個非洲家庭咁多錢

大家轉做淡未 空軍先係最大贏家

熔啦

Aapl?

契媽鏞

請食M記啦搵咁多

屌你

睇黎今日係fb同amzn 追落後

joy

你睇下最新data先

唔玩喇 比翻啲錢我

轉場去amzn
破新高

GOOGLE大法好

Tsla酒先

Sq

上次隻柯達咪有咯

IFC天台咁夜開唔開

I’m guilty for being such a fucking racist

基金佬輪住炒

stock joy

P 巴一買返TSLA 就出撚哂事
屌你老母

入左少少aapl

好在無入

2130苦主區

等緊破前頂

係高位到磨下磨下

call options苦主區

唔計啦講緊指數

好彩盤前走得快

TSLA 走撚哂笑4

SQ好多大單

話時話
佢驗完就唔見咗人

又話升嘅

TSLA

21 先有aapl 24 就有

2136入咗一股, 雖然均價仲係173幾

Tsla

徒6000 返緊黎喇

走鬼呀

蘋果準備入貨

賺左成個月飯錢

tsla😰😰😰

原來d運去曬驗身

屌你老母tsla

你老母 盤前贏幾百 開市15分鐘 倒輸

你囉

Srne搞乜撚野，盤前10.35 買左，插到咁

510

2060都頂唔順

好仆街

Thugs-like

唔關我事噶

有上過水 今日2082買左100股 無記錯好似立左2600投名狀

Tesla 跳樓機

Tsla轉燈

震完倉未 就快企唔穩

今日個市好奇怪

tesla molamola

arkk垃圾

free fall

酒呀 tsla

Equal to 3 African families income

513 入咗🤡

要買就快

今次仆街了，又高j咗aapl

Tsla就轉燈 笑撚死

唔叫雞儲左D運係TESLA度,結果驗完HIV無事用清哂

Tsla人踩人

好panic呀

TSLA震完倉 gogogo

唔撚係掛 酒呀

SH緊

又可以買

火箭已沉

Amzn 靜靜地

全美最大音樂椅遊戲上線啦

開倒車痴左線

Tesla 苦主區

有冇人講下點解tsla今日入冇得拆都咁多大單入

Put 9 ARKK

15分鐘姐屌

咁今買左tsla 會點?

坐穩啦屌

今日apple last day 要拎拆既股票就今日要買

玩撚完

食住花生睇

AAPL 掃啦 一陣彈升 $520

高j

TSLA 是泡沫

屌拿星 真係以後盤前走人 盤中再入 tesla真係日日開盤都同1個劇本 震鳩人

教訓：唔好盤前買

即溶

all in amazon call *10000

INTC 永遠同大隊走相反方向

大家唔好驚！！
只係做緊特價時段

巴打想問拆有咩特別

依隻有救嗎

對等市值 有乜所謂

泡沫爆破

終於數錢

永續49

講真擺到31號咪又係炒上去，完全冇咩好怕

冷靜D啦 唔睇個市D人以為free fall

比返啲錢我

叫你生性唔好再叫雞啦

其實 TSLA 好穩

apple特價時間

加貨時段呀
仲唔上車 陣間又話無位入

買$100 送$400

nvda

啱

嘩FEE FOUR

Tsla重演713？

SH 驚閪

死啦 溶啦

跌1蚊=股災

要不是buffer大
咁樣睇live真係好易震走

見到呢啲又要去睇下個app

p巴表示 冇中招tsla插有咩所謂

今次真係one two free fall

nvax又落返地獄 d疫苗股

why drop

走牙

入facebook 對沖下先屌

但31號之後變相都係得一股？(in case佢買一股)

屌你唔跟劇本嘅?

tsla

Stock joy

走啊。

跳樓機

TSLA一陣開車

aapl震到有啲驚

冇人講BEKE?

Tesla 跳樓

tsla長揸驚西咩

佢搵我地嚟較飛

one two free fall

還番啲錢比我呀

KIA sucks

你有冇經歷過1800回到1300先

貪得無厭2100入多左注

fb呢頭比人笑完 果頭升到含含聲

+1

好撚多高J新手

呢度講到我以為TSLA去返13XX

泡....沫.....

大龍市隻隻綠燈派錢唔去，搵隻紅燈既黎玩姐係挑戰自我姐

好好笑

Msft正垃圾

又鳩叫

仆街 今日先入錢all in Tesla

微軟真係笑撚死

果晚1750買完跌返去<1450 好痴線

真係跌果陣無人出聲

唔睇以為3月開市前跌1200咁
你地再係咁on9遲早狼來了

514 aapl苦主區

去緊IFC
有冇朋友一齊

Nflx終於上得返500

TDOC

玩完 輸左好多

長揸冇野驚諗住擺到11月

Zuck 被爆搞Tiktok就升到咁

入左NVDA
玩撚完

2050

Tsla 準備轉燈

我果陣玩紙倉都覺得cls

跌返盤前漲個啲姐
正常發揮

震到仆街都未返禮拜五個位

其實落返去1300我都係負600啫

Me2 cry

就轉燈 想死

想睇
果陣靜到仆街

stock is joy

I say one two free fall

大家頂住啊 好快見曙光嫁啦！

邊個gel過頭嘅快D同其他豬錢嘅人道歉

515都未出聲

盤前咁撚high
點知埋牙幾分鐘都無就射左

TSLA 原來有紅色架

紅燈

BABA

tsla準備2000 apple準備480

TESLA

513 AAPL苦主區

2000

SoFi 有得孖展

吓 咩話

TSLA震一震應該又上2100
無壞消息傳出 d股民只會不斷入

tsla 比位大家入貨

今日係廢老日

再尻叫希望tesla真跌
等你班撚屌唔好再玩野
一陣害尻死新手
真係清哂既話

我唔應該貼倉

石仔一入aapl

你估人地想跌㗎
係P巴功力太勁

480我all in

訓先
頂唔順

nvda轉燈

aapl 515

對番9988,好似同收市價差不多

大戶收貨，越收越低

appl直頭走鬼格

笑撚到仆街，次次未開市gel頭都無好野

死啦 要去IFC啦

幾耐無見過Telsa轉燈

Tesla 插左100

就2000有put 賺死

大家有冇加倉TSM?

越來越多股轉燈，大家小心
VIX綠左

p巴一入tsla就跌

足足坐左1個月先回家鄉, 希望唔好跌返去2000

ching chong

Tesla玩完

快到

Aapl

轉燈

邊個串我地P仔1999放

特價都無人買

真

點解tdoc 會free fall

trigger埋止蝕 想strong hold都唔得了

痴線

仆街了 全倉aapl call

TDOC LVGO咩事

散水啦

排隊上ifc了

Free fall 喇

岩岩long左就即插

713 事變

倉都紅埋

輸緊一個雞尾包呀

而家唔買幾時買

又話420.69

好撚逼
屌你班人排隊咪撞啦

負錢啦

佢入返 你無睇咩
真豬巴明唔明今日入嘅tsla 31號之後係點計

tsla大陰噬陽上兩次咁都冇好野

盤前以為佢升，被fake了屌

半個鐘前仲好high

aapl 死啦

tsla no break

Tsla 2110 入咗 2090再入

高開真係無乜好結果

真係FREE FALL

713 事變
走呀

溶斷啦

震倉特價

7月13號黎啦

屌5%

接貨呀

gel到契媽都收皮

好撚在星期五清左倉

個蘋果爛左呀

Tesla

今日好似好多連登仔盤前高J AAPL TSLA

你老母呀 洗隻碗返黎free fall????

我屌 崩盤

Tesla發生咩事

1967好好睇

Black monday big sale

酒牙酒牙

盤前升好多係FAKE,尤其D細股隻

TSLA hit 左 back stop

WHY?

又跌乜嘢

嘩屌呀

Tsla monster

返1400啦喂

TSLA個瀑布...

又嚟一入即跌
又唔知要坐幾耐了

7月13

今晚中概股天下
制裁？升多5成先

唔玩啦

高j既底死

根本唔洗理

Tsla 股災呀

你酒左未

個BREAK 壞左
屌

跌返4 500

屌 邊個錢多 邊個先㗎啦
識唔識規矩啊

溶未

直接滅世

又要換血 成班盤前孖展仲問邊間孖得多

TSLA電動過山車

tsla 一野插到ma 5

股災

屌

wa 屌 玩鏞呀？

824事變

本身開市+2%,轉頭返黎變-0.1%

玩住FALL GUYS FEEL 下IFC 感覺先

好癲

記得34月果陣有巴打leap call 2021年@1000
如果打暈自己今日醒 應該都發左達

正呀！

點孖

特價

屌,個倉狂跌

可以del app 扑暈自己了

put jor tesla

Tsla 1927特價

呢家19xx 仲入唔入

玩完啦 無錢贏啦

市場獲利回吐 坐下啦

一野200蚊

快d落1800比我加貨

納指升返啦

想入bili

嘩TESLA大大棍跌150蚊咩

聽日又會有人問入唔入好

TSLA 玩完

問緊自已盤前點解唔走TSLA

Aapl學埋tesla 衰野

針了

TESLA 今日返去1500 好唔好

去緊IFC

唔係好明佢話21號前買就會變5股 咁今日入就計返做1股？

比我沾沾下 盤前2122走晒

facebook 又跌，蝕一舊走左

TSLA V 返， 冇事了

小西巴有無諗住減d margin

個倉綠轉紅

中呀

2100tsla有苦主未

盤前同而家差500鎂

今晚有無奇蹟v彈

有冇人話我知TSLA什麼事?

TSLA 大特價, P巴入左貨未

睇下佢地俾人震走未

Tesla真係撚狗咁撚

廢老B救倉

啲錢去左舊經濟

輸多啲行先? short put amazon無貨閃電俠咁...

IFC...

P巴2086 入出撚哂事
屌

你買左?

溶

1927.5真係幾顛

我2080 300股,今次仆街了

無！加咗TEAM

頭先問追唔追嗰班 all in左未

因為p巴買左

唔怪知得

唔知算唔算撈咗底呢

快d震走,再上路啦

Tsla音樂盒

笑到仆街

咁出針 唔通個市要大回

垃弟回左勁多

特價完又V 返

哇今日刺激過坐過山車

滅世了

你入左?

wltf 點解去到咁低

趺乜閪呀,

嘩 冇睇 做咩事，tsla

去search 個到有個保證金

只要明白係輸錢就ok

癲

信tsla！唔驚！

乖啦 唔好玩燈制

P巴用哂D運去驗HIV

回喇 回喇 加貨撚去哂邊

成5球野

TDOC做乜撚嘢free fall

比返d錢我

斬唔斬好,2080 300股

左一巴右一巴

仆街入完就跌

你冷靜啲先

佢果130萬，係咪又要坐啦佢

大戶轉玩舊經濟

有冇人1927入咗TSLA？？

多謝p巴

好彩均價仲係17XX唔係啱啱我1960就實嚇到放撚晒

怯咗一秒之後笑到仆街

第1次睇宜張

上返去啦

好想搵返我窒P巴嗰句
我話佢一忍唔住買返就係時候跌

衰手多2120 入10

15分鐘無左700

好快上返

升返啦
驚閪

真唔真 300股

IFC有冇位

如果今日入左TSLA D股又冇得拆會點

好彩盤前掛2050入唔到 落1900我入

升番啦 嚇鬼咩

未夠半個鐘已經百幾億鎂成交

上返2000, 今晚又2100

屌你又入貨做咩

1927 買左汁成百

坐下屌你

見到1927真係鳩縮

挑咪又係上番兩千
長渣驚鳩

TSLA咩事

你1999放
2080入為咩呢

沒事升返

300股

破晒前頂

MSFT笑看風雲
人地暴升暴跌都好，佢都係。。。微軟

仲有得再回 1850下再掃

咁上12000先好睇

你斬完就會上返

溝囉
一路溝溝到變大股東

鳩巴又中OPTION

502.5

搞咩

出事架嘛

2136入咗一股

NVDA都紅

冇啦喎

斬乜鳩 坐下就返鄉喇

係時候入貨啦

指數明明升緊,但D cloud股又洗倉

可否教我玩

信石巴, sh

唉比P巴害撚死
落撚左船咪算
係要上船仆你個街

on9 慢慢溝

elon同大家開個玩笑姐
唔係咁就嬲吖

其實睇啱啱全線跌真係唔驚最驚個股跌到pk

要酒好酒

TLT QQQ坦克車

我用返AAPL做例子
費事改
今朝我咁樣解釋完啲人都即刻明晒

「24號呢個日子係方便AAPL知道啲additional shares需要派俾邊個
31號呢個日子係決定呢啲additional shares最終落喺邊個隻手
例如A君本身24號or before持有AAPL shares，AAPL就會俾additional shares A君啦
但係A君又喺24號後賣哂俾B君
咁A君的brokerage就會自動forward additional shares俾B君的brokerage
如此類推 如果一直繼續trade 就一直forward
最後additional shares就會最終落入31號開市前仲持有緊嗰個人」

半個鐘一個POST
鏞

講真tsla唔講, aapl 來年都一定升, 點解會回拆完仲多人入貨, 將來無可能會跌

我都有 有冇發現tradingview個圖啲線唔同咗

又開始跳啦

呢個係p巴既magic，佢買親既野大部份買親都坐，佢一放就大爆升

係咪唔識分注入

電動車係行得快啲

個post快到

明明綠燈轉眼變成紅燈

無事啦無事啦, 趺完啦

盤前 開盤 呃鳩人

盤前+769 依家 -461

最後逃生門

我又成功摸底啦

長揸驚閪

威力加強版

TSLA好吸引

aapl長遠其實唔怕，但tsla一跌就

你呢句可唔可以改做TSLA

TLT

今晚1900先

好在冇借錢玩
呢到借錢玩個班

好彩有aapl 對沖下

如果唔係真係仆曬街

let say one two free fall

有無人瀨緊屎

人跌你又跌

盤前賺幾千嘅而家點樣

股JOY呀屌走呀屌你老母

隻隻走勢一樣

似仲未跌完ROTATE緊 去舊經濟

有無人震到笑𠹌左但其實好驚

4百萬港紙？

而家直插到420先拆

因為你呀 好多人輸左幾球

下個po又慢返d

食咗tim仔

PANIC SELL JOR

好快1080

p巴走得太前

跳樓啦屌

我震到笑咗

Del App 坐定定算

pins

而家直落去囉

犀利，1000樓都有首期了。

所以都話 上星期p巴先話唔會再玩 結果呢

契媽全家桶全滅

咁多股 好難比意見你
呢度好多1股黨

tsla再次成為焦點升左咁鬼多，跌下都好應該啫仲未計拆股同battery day

加貨

忍唔著入左

而家先嚟孖到盡個d驚唔驚呀？